
                      Bueno ahí esta como con Jurassic Park no es tan buena como la primera pero tampoco tan mala como la tercera, aún que ya empieza a tener idas de pinza que no se pueden creer como las alas de  avión.
        
            